有無人試過ikea肉丸鍊成為肉餅？

應該幾好食

或者整唔同菜式

留名等食評 樓豬仲唔快d去ikea入貨

好 聽日入